想問今晚連登熄燈係fc咗未?

未

不過

你做咩打繁体

中国人要用简化字

用繁体的是文盲

NMSL

WCNMGB

已fc, 聽日出現係連登果d 全部都係鬼

Google keyboard全部可以轉殘體
仲Google translate

IOS 有得打完字之後select all ->繁體字轉简体字

我用的是三叔